民陣，機會黎啦!

比多次上位機會你地。
即刻叫群眾星期六15號再上街遊行。

全城憤怒，有機會多過103萬，你地又可以威威。
到時百幾萬人不散。

推比民陣睇。。。。

再推

星期五晚就要啦
重星期六

推

直接fb 同佢地講啦

麻煩幫手入嚟推一推

(召喚民陣)和理非撚係時候再企出嚟

推，盡做，香港人團結

比你地統一埋戰線即係收埋689皮啦唔好再害林鄭啦，一個人真係咩唔起

唔再遊行消體力。直接政總集會會黎

係 直接集會！！！

!支持

唔好遊行啦，直接集會啦

支持,佢地有號召力

試問聲
有咩機構嘅號召力大得過民陣

上多次有乜用? 我地目的係唔好俾佢開會喎大佬
遊多次行又消耗好多體力 末來呢一兩個星期好關鍵

行係比和理非行。。。 無得行。 和理非非係唔會出

咩方法都可以討論
但上次遊行已經證明唔work

屌咁又係.. 上吓新聞都好..
其他琴日肯企出嚟嗰啲休息吓都ok

Push

依家咁急，狗隻係唔會批不反對通知書